罷課問卷，對抗囚徒困境

今日香港重演64事件，交警對手無寸鐵巿民開三發實彈，另一地方交警用電單車衝撞人群，前線為大家幫手罷工，願意用性命設路障，為既就係怕被炒魷魚既打工仔，怕會失attendance 既大學生，怕被老師罰既中學生。

前線受傷，如果你無罷課其實你都有份害佢地食彈。

如果你願意罷課，朋友見你罷課跟住你罷，其他人見多人罷就跟著罷，造成蝴蝶效應，打工仔見大學生願意罷課，鼓起勇氣罷工，打擊經濟支柱，前線就不用冒生命威脅設路障。

下面就係一份表格填寫你願唔願意罷課

兩日後會公佈結果

如果結果證明大家都係怕無人罷所以唔罷

咁我份問卷就可以話比大家知其實好多人罷！！！！！！！

幫手推下

建議問卷簡單解釋下咩係囚徒困境
手足send出去都方便啲

推

甴近平

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

其實囚徒困境係幾複雜

個問卷結果幾得意

曱近平

一句講完啦:
個體決定未必能令整體利益最大化

個survey

你真係諗唔到

tui